平安夜, 個男仔話夜晚9點要走人

係咪因為要走幾場?

趕住返去扑野

係 去荔枝角過聖誕

認真答你

係

宵禁令 sorry

即刻推撚左條仆街
去和理shop算

唔該大家入嚟幫手推下 P牌推唔郁
[騎劫政府廣告]愛和平 與警暴割席

人地有大單野要做，咪阻頭阻勢

人哋乖仔嚟㗎
要返屋企同阿媽食飯

似係

係

你都知答案啦

返屋企打機

十一點到七點要留喺報稱住所 sor